林鄭去咗邊 出嚟未

係咪仲係縮係阿媽個閪度
係咪要通緝下佢
係咪以為自己好打得
係咪以為自己讀書叻 可以唔聽其他人建議
真正嘅讀書一百分，社交零分

佢讀書都唔係100分...

罷左工

去咗酒會 死都唔敢出嚟面對市民 同溫層打緊飛機